你之所以唔幸福 係因為你愛既人唔係黃諾恆

屌你 做乜鳩呀

個post啲名

入黎恥笑下

究竟面皮要幾厚。個人要幾on9 先 講得出呢d野

爭女爭輸左? 咁大仇口放上黎

我唔係CU ge

屌你老味